[清唱之鬼] 有你嘅意見係好重要嘅呢！

完咗sem，又唔想做assignment，所以想開post同大家分享下我嘅cover。

清唱需要好大嘅勇氣因為無咗音樂墊底，你嘅瑕疵會表露無遺，但正正就係因為咁先可以聽到有咩問題可以去改善。

自己一個嘅能力有限，希望大家可以俾啲意見話我知有咩地方可以做得更好。

如果頂唔順嘅可以聽下面呢個，有返伴奏可能帶俾你一個全新體驗。

好好聽喎巴打
摩牙

聽左下面首餘震
音準唔錯
拍子爭啲

多謝巴打
期望係幾日可以開到一次post

可能對首歌未夠熟
我再聽清楚啲先
between 多謝支持

點解依家咁多人唱歌都係呢種聲...好gay

首先多謝你意見
對於用點樣嘅聲唱一首歌，就係睇唱個個人想點演繹
咁我覺得呢首歌用man啲嘅聲去唱會表達唔到個feel，所以就用呢個tone
當然唔排除其他嘅唱腔會好過我依家呢個， 我都仲摸索緊
gay唔gay呢樣嘢就係主觀嘢啦 ，不過依家就真係流行緊類似嘅唱腔
希望遲下我嘅歌會令你改觀

聲底好好
但咬字要留意下

加油

重有懶音

好似 心啊憾啊呢啲
可能讀嗰陣冇問題 但係聽落係有懶音的

其實唔係話唔好 但係咪好多人受張敬軒影響鐘意呢類 你自己有無學佢

你咁講一講又真係有啲懶音
但我仲未拿捏到咬字準同有感情嘅平衡點
廣東話比其他語言我覺得係難搞啲
會再努力下

話無就一定假嘅，佢係原唱點都會係參考咗佢先
我都試過用其他方法唱但個感覺都好似爭少少，同首歌唔match
可能係道行未夠／俾原唱fix咗

好難聽

我係呢首歌度其實就淨係聽到n同m嘅尾音有問題嘅
可能你係拉長個音嘅時候淨係顧住個音要唱得好 就忽略咗讀音嗰邊？

可唔可以講下有咩問題覺得難聽？

無錯 就係想個音好聽啲就忽略咗咬字 同埋我本身係會食晒啲尾音
改緊架啦

咁期待你之後嘅cover啦
lm先

唱腔難聽
震音濫用但又唔靚

你把聲都算響同清楚 但重拍位冇放膽唱 高低起伏唔夠